會唔會改變吓個block user功能做我block咗佢就雙方都睇唔到對方？

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

唔會

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

咁比你block果個好慘

米block me

好絕

G持
唔想樓豬睇到我d post

我今日早餐lunch已用晒銀包的錢 想喊

聽日我煮比你

要返多份工先

去做五毛?

做ptgf

會窮

介紹未

你做你男神既ftgf啦不如

想佢溝我都怕我咁撚柒又無嘢叻

好撚廢

班查案撚真係好撚煩

講撚左啦 見到就覺得頭痛
跟住又有堆鬼神法師

查完知真相好嬲 完
偏偏依啲鬼神post查案post就多人討論 on9 係咪廢到查完案就做咗嘢

如果真係因為佢知道左d特別既野 而要專登整假cctv/搵個人扮佢再比cctv影到
倒不如直接碎屍算啦 碎左屍咪當失蹝人口 大把失蹤人口搵唔返 亦煲唔大件事

佢哋會話公開挑戰你

我唔反對查案 但好多人都好沉迷 然後乜都係疑點
有d人提出d推理同疑點誇張到 完全係自己鳩估當事實

係喇係喇
似喇似喇仲唔係咁
實係啦

就算有d野有可疑 都要考慮下個可疑位會唔會對狗有利
就好似56 57 56 57個條片 本身就算個time stamp正常定來回跳 都係一條廢片 無實際作用亦證明唔到d咩然後成堆神探搵埋堆it達人去研究係咪剪過片

我想知查完之後佢哋打算點升級多啲 強烈譴責

我地都係咁

我有升到有進步過

你升左d咩

我由__上過￣

咁勇?你d氣管 食到蛋會死

淆到震
咁留喺屋企都食到... 唔想做freerider

你自己定有人陪?
你d體能同氣管 上去除左撐人數之外有咩用

一係你去做FA啦

有人陪...
屌你 我都已經覺得自己好廢驚阻掟你仲咁

個risk都一樣 同埋到時就人格分裂㗎啦

No offence 不如你講下 覺得你個日有咩作用
平時d人都一直叫體能差既企後d 唔好要累到其他人要救自己而送頭/走唔切你仲要體能極差+女仔

咩人格分裂
Risk點同 FA被捕數量低好多而且會令你作用值大d

無乜作用... 我俾狗追完要即刻索氣

唔拉直接headshot..
我有拖實人走唔放手

唔係想打擊你 不過每個人適合既崗位的確唔同
就算你敢掟磚都掟唔遠打狗唔夠力
不如企返後d啦

買靚頭盔同加強個眼罩咪得比人拉代價高咁多 買靚裝備基本上唔會爆眼爆頭

條友心諗:你不如比我自己跑啦我跑得仲快

好撚hurt啊屌你

依家press都打fa都拉無位係安全
返屋企仲要勁驚驚啲廢老街坊篤灰

事實總係令人難以接受

希望有勇武仔仔已經睇中我

相比起你去前線
FA一定係更安全同更大作用
但我覺得最理想 應該係你企返後 然後係其他途徑幫手出力
你幫手打tw國際戰線開少d膠po實好過上前線

唔9up會鬱死...... 齋同班五毛嘈同tweet好悶... 返工坐recept實兩格 一格twitter連登 一格做嘢

佢地嫌棄中女